[公投]你地睇故鍾意睇書面文定口語文？

口語文姐係
「阿傑約咗我去食譚仔」
書面文姐係
「阿傑約了我去吃譚仔」

個人而言
我係鍾意睇書面文既故多d
總係覺得用書面語
情感表達可以細膩d
同埋個環境描述可以立體d
唯一我覺得用口語文好d既
就剩係得類似「一人一個恐怖經歷」呢d極細故咁
但整體黎講我都係覺得書面文好睇d

但我呢排追post
見到有好多人都唔同諗法
甚至有d人見到書面文
會留言屌佢大陸feel
要樓主打返口語

咁多位手足點睇？
不如一齊討論下

正評 - 書面文
負評 - 口語文

書面語 口語

書面語都會自己心入面轉返口語
所以無咩野
不過都係鍾意睇口語

唔知點解
硬係覺得口語文怪怪地
尤其係長篇果d

你指沙士被壓個post?
小說內容書面語都無乜所謂
回讀者都用書面語 呢一回就

不過我覺得最大問題係 「哲♂學」
google完個出處 之後

不過無所謂喇
正如三哥 夠有個「亲」字喇

用書睇，書面語
上網睇，口語
打和喇super